<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#0099cc"
    tools:context="com.alex.calculus.inicio.Help_FullscreenActivity">

    <!-- The primary full-screen view. This can be replaced with whatever view
         is needed to present your content, e.g. VideoView, SurfaceView,
         TextureView, etc. -->
    <TextView
        android:id="@+id/fullscreen_content"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:gravity="center"
        android:keepScreenOn="true"
        android:text="@string/dummy_content"
        android:textColor="#33b5e5"
        android:textSize="80sp"
        android:textStyle="bold" />

    <!-- This FrameLayout insets its children based on system windows using
         android:fitsSystemWindows. -->
    <FrameLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:background="@drawable/fundo_quadro"
        android:fitsSystemWindows="true">

        <TextView
            android:id="@+id/textView12"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginTop="10dp"
            android:fontFamily="casual"
            android:text="Calculus - Ajuda"
            android:textAlignment="center"
            android:textColor="#1E90FF"
            android:textSize="30sp"
            android:textStyle="normal|bold" />

        <TextView
            android:id="@+id/textView13"
            android:layout_width="522dp"
            android:layout_height="194dp"
            android:layout_marginLeft="40dp"
            android:layout_marginRight="15dp"
            android:layout_marginTop="50dp"
            android:fontFamily="casual"
            android:maxLines="500"
            android:scrollIndicators="right"
            android:scrollbarDefaultDelayBeforeFade="1500"
            android:scrollbarFadeDuration="1200"
            android:scrollbars="vertical"
            android:text="    O Calculus destina-se principalmente à crianças das séries iniciais do ensino básico, ou seja, faixa etária de 10 anos.  Com objetivo de estimular o interesse na matemática e auxiliar o raciocínio lógico com agilidade nas repostas.\n\nInformações sobre o uso do Calculus:\n
                \n Iniciando o Calculus, insira seu Nome e Idade nos Campos, pois esses dados serão usados para exibir os Recordes. Esta tela verifica, se o jogador já possui cadastro, senão irá cadastrar no aplicativo.
                \n Acessando o Calculus, já é possível jogar e testar seus conhecimentos.
                \n No canto superior esquerdo, o jogo tem um Menu. Acessando o mesmo, estará visível o Menu abaixo:\n
            \n1.	- “Novo Jogo”: O jogador sairá de sua conta, e poderá iniciar uma nova sessão no aplicativo, com os dados do novo login e  seus contadores zerados;\n
            \n2.	- “Recordes”: Permite ao jogador visualizar sua pontuação alcançada em cada Nível. * Somente será incluido em Recordes, as jogadas realizadas até seu final, com a mensagem de Fase Concluída.\n
            \n3.	- “Opções”: Permite ao jogador fazer alterações nas principais configurações do jogo como: Nesta versão somente o Volume poderá ser alterado.\nEm versões futuras será implementado também: Avanço de Fase (Fácil, Médio ou Difícil) com tempo, salvar o jogo, desbloquear níveis bônus, entre outras.\n
            \n4.	- “Ajuda”: Essa opção, fornece ao jogador uma breve explicação do funcionamento do jogo; \n\n
    Para o nível Fácil, existe 4 (quatro) fases, sendo uma fase para cada operação (soma, subtração, multiplicação e divisão), as contas aparecerão uma de cada vez, com valores aleatórios.\n
    Nesta fase, o jogador poderá escolher sua operação entre as 4 (quatro) que deseja jogar. Possuindo um total de 10 (dez) contas para cada fase.
Acertando a conta, uma mensagem de “Correto” aparecerá na tela, caso contrário, sendo o resultado incorreto, uma mensagem de “Errado” aparecerá na tela.\n
    Passando para o nível Médio, o jogador terá que responder a 20 cálculos. Porem as operações e valores serão gerados aleatoriamente, sendo necessário ao jogador somente responder corretamente as operações.\n
    No Nível Difícil, é incluída mais uma operação, sendo 3 valores e duas operações. As operações e valores são gerados aleatórias.  Este nível apresenta 20 (vinte) contas para  esta fase. \n
    Futuramente ao terminar corretamente a fase do nível difícil, o jogador receberá um código, o qual desbloqueará níveis bônus no menu “Opções”, aumentando sua pontuação.\n
    Todos os resultados obtidos ao final de cada nível, desde que apareça a mensagem de Fase Concluída, os resultados serão automaticamente inseridos em “Recordes”, aonde aparecererão em ordem decrescente para cada fase e/ou nível."
            android:textColor="@android:color/black"
            android:textSize="15sp"
            android:textStyle="normal|bold" />

        <LinearLayout
            android:id="@+id/fullscreen_content_controls"
            style="?metaButtonBarStyle"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_gravity="bottom|center_horizontal"
            android:background="@color/black_overlay"
            android:orientation="horizontal"
            tools:ignore="UselessParent">


            <Button
                android:id="@+id/dummy_button"
                style="?metaButtonBarButtonStyle"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="26dp"
                android:background="@color/black_overlay"
                android:fontFamily="sans-serif-medium"
                android:text="@string/dummy_button"
                android:textColor="@color/colorAccent"
                android:textSize="15sp"
                android:textStyle="normal|bold" />

        </LinearLayout>


    </FrameLayout>

</FrameLayout>
